唔怪之得英皇藝人咁愛國 原來英皇有套垃圾戲

典型蚛蟈 打飛機戲

打飛機梗係要老屈香港人愛國愛黨啦

你唔講都無人知套戲

左下阿sa黎？

河國榮?????????? 唔係掛

我好想嘔呀.jpg

處女警長

條友一向奶共，係唔知幾時開始有人吹奏佢

總之支持中共嘅一概唔會支持佢任何作品，香港要同大陸分開先會好，變返97前最好

雨傘果期好似支持學生？

我淨係記得魚蛋革命之後佢譴責抗爭者

回歸要拍就改名叫「有得走好快啲走」啦
一回歸啲人已經移民走撚哂啦

[和理非入]只要有心 人人都係物資站，和理非係時候進化做輔助兵

要叫「極權入侵」

愛國撚入場實打哂飛機

係咪朱一龍FANS入去睇乍?

可以整返套改個海報潤下佢

《奪冠》《禁藥》
《北京你好》《Say Fuck To Beijing》
《回歸》《移民潮》

毛記???? 搵佢代表香港人?

惠英紅

河國榮拍中國飛機片

WOW,影視台講左好耐啦